有冇人有聽<任然>d歌？

幾好聽

飛鳥和蟬呢排好紅

唔知真人咩樣

日日都聽

涼城
那年
走不出的回憶
日日聽把聲勁好聽